尤德夫人個名係咪叫那打素

細個一直咁以為

Funny